點解會有p字？

唔知呀 你去左邊呀？

我都有喎